我覺得只要出現admin依個字 佢地就會收到通知

IT仔真勵害
Admin admin admin

我唔信佢地又入黎啦

3分鐘啦

我岩岩試過打管理員。唔打admin佢都照入黎。。。

唔好玩殘人喇
人哋瞓身搞個壇俾大家用

出現相關字眼都收到 ？

8分鐘

冇出現

真係無出現